最近屋企好多呢d蟲？

有冇ching 知係乜黎

有冇昆蟲學家？

你打到佢咁殘叫我點認呀

冇打過佢 佢直接訓左係張枱到 又唔大隻都幾難影得清

臭蟲

睇完d圖都唔肯定係咪 越睇越痕

牛蜱
你上網找方法殺它們,生得好快,自己小心